地鐵啲啊婆真係痴撚線

唔排隊妹下妹下插左入車箱
行得走得入到去望下有無位坐
有人讓 好心人 婆婆
好心人： 比你坐呀婆婆
婆婆：（一路過去坐）唔洗啦 （坐左落去 ）
真係痴撚左線

爆發力勁過保特